你哋會唔會有咁嘅感受？

是咁的
喺新學期認識咗個女仔同學，佢好主動，都好活潑，外貌都唔差，對佢嘅印象都唔錯
其實一直都有聯繫，但係自己知道唔會同佢發展成戀人關係

但今日佢喺ig post出出pool相，睇完之後一直好難受😣
唔知你哋有類似嘅經歷嘅時候又會有咩感受？？

定係就我係咁？

自做多情啦你

你唔出手咪俾第二個食左囉，就係咁簡單

可能係妒忌

IU先係真愛